朱經偉(豬蛇)中秋節坐牢瘋狂慶祝區

入面有無月餅食?豬仔

想洗底？

樓主個死仆街開post抽天琦坐監
大家請屌佢老母

豬蛇死左就比 d 尊重啦

條撚樣抵死，死黑警

天地有正氣，豬蛇冇打人

請尊重，謝謝！

樓主狗黎

人誰無過？豬蛇都坐過啦
比次機會樓主啦

N賓呢

豬蛇係倉到有無打鳩湖北奇

棒打落水狗 ，以前豬蛇點對你，你咁樣還比豬蛇，你係咪人嚟

打甩左

綜援+香港最高學府THEi畢業生+傷殘+弱智

輕判30分鐘社會服務令

著草去澳洲繼續放針

收嗲啦你
尊重黑警？屌你老母呀

已對黑警十分尊重，謝謝！

另外我有啲上年食剩嘅月餅可否送給豬蛇聊表心意？因為我隻狗都唔食 唔想浪費食物